[日劇？]看得見message嘅男人

有冇知套劇佢咩
我記得一開始係講男主失業
然後見到外星人之後就可以見到人哋D message
仲有D日本學生妹話想睇男主食D壽司葉

Btw 1月1號 一定要到
5大訴求 缺一不可

邊個負評

有冇人知 可以話比小弟知

腦中埋藏了智能手機 / 電話男

西9利

我剩係睇過第一話之後冇睇